有無巴打架車痴左黑玻璃？

驗車唔合格個種，請問多唔多比警犬搞？
謝謝大家

咁倒不如落個太陽擋個啲

多

我又真係嫌太陽擋個啲太柒
但痴黑玻璃就見一街都係
想搏又怕死

我夜晚行多，會唔會更易死？

犯法野又要驚

又要威又要戴頭盔

驚就咪做，做就咪驚

水貨車原裝黑玻璃揸左2年無俾差佬搞過
rb無因為黑玻璃截過，係抽樣吹波仔就試過
吹完正常都走得

屌 平時啲鐵馬戴太陽眼鏡架嘛
鬼知你塊玻璃黑色
你唔好on99 左cut右cut比佢望實你咪得

加返個中港牌 就無事

啱，約左星期一痴

新車有排先要驗車
一般喺街會唔會捉黑窗膜？

會

如果本身無中國牌自己亂咁痴塊中國牌上去
會點？
見過人無啦啦痴塊加洲牌

原理上唔犯法 因為中國車牌（唔係駕駛執照）係大陸發出
但係你部車冇中港牌掛個牌起度 要整牌架係冇意義

而且自己呃自己 邊個話中港牌唔會比人捉玻璃？

中港牌又唔係FV 牌

有 兩個月左右 暫時冇